Hi, 想試下上熱門

今年26歲，
學歷asso，
係香港揾唔到工做，
搞到要係大灣區工作，
經常中港兩邊跑，
12k一個月，
屋企有啲錢，
但完全唔關我事，
而且唔會比一分一毫我，
由於以前試過請朋友去半島食buffet ，
試過用一萬蚊幫朋友搞生日，
因為身邊朋友開心，
我會好有滿足感，

覺得自己好無用
好撚無方向

言就我留，熱門就你上

樓主幾時用一萬蚊幫我搞生日
我係你朋友嚟, 我會好開心

多謝

早4,5年識你，唔係問題

利申，有得揀唔好上去工作，當你要掩住良心講，大陸9係最好既時候，俾逼認同佢地既思想，真係好撚辛苦，不過好清楚要知道賺完果度錢要幫翻自己人！